西班牙同埃及世界盃十六強就有得對打

只要一個第小組第一同另一個小組第二
睇下到時埃及班人點打MMA